誠哥退位 習總登基

世界末日

見你咁慘 覆下你